[
    {
        "id":0,
        "question":"Jaka jest najdłuższa rzeka świata?",
        "trueAnswer":"Amazonka",
        "answer1":"Amazonka",
        "answer2":"Jangcy",
        "answer3":"Missisipi-Missouri",
        "answer4":"Nil"
    },
    {
        "id":1,
        "question":"Gdzie znajduje się góra Kościuszki?",
        "trueAnswer":"w Australii",
        "answer1":"w Europie",
        "answer2":"w Ameryce Północnej",
        "answer3":"w Australii",
        "answer4":"w Ameryce Południowej"
    },
    {
        "id":2,
        "question":"Jak nazywa się najgłębsze jezioro na świecie?",
        "trueAnswer":"Bajkał",
        "answer1":"Tanganika",
        "answer2":"Bajkał",
        "answer3":"Morze Kaspijskie",
        "answer4":"Wostok"
    },
    {
        "id":3,
        "question":"Jakie jest naludniejsze miasto Europy?",
        "trueAnswer":"Stambuł",
        "answer1":"Londyn",
        "answer2":"Stambuł",
        "answer3":"Petersburg",
        "answer4":"Moskwa"
    },
    {
        "id":4,
        "question":"Jak nazywa się najwyższy wodospad na świecie?",
        "trueAnswer":"Salto del Angel",
        "answer1":"Wodospad Wiktorii",
        "answer2":"Niagara",
        "answer3":"Siklawa",
        "answer4":"Salto del Angel"
    },
    {
        "id":5,
        "question":"Jakiego gatunku jest najstarsze drzewo w Polsce?",
        "trueAnswer":"Cis",
        "answer1":"Cis",
        "answer2":"Dąb",
        "answer3":"Wierzba",
        "answer4":"Modrzew"
    },
    {
        "id":6,
        "question":"Jakiego państwa stolicą jest Budapeszt",
        "trueAnswer":"Węgier",
        "answer1":"Francji",
        "answer2":"Węgier",
        "answer3":"Turcji",
        "answer4":"Malty"
    },
    {
        "id":7,
        "question":"Na jakim kontynencie leży dominikana",
        "trueAnswer":"Ameryka Północna",
        "answer1":"Europa",
        "answer2":"Afryka",
        "answer3":"Ameryka Północna",
        "answer4":"Azja"
    },
    {
        "id":8,
        "question":"Z iloma krajami graniczy Rosja",
        "trueAnswer":"14",
        "answer1":"14",
        "answer2":"10",
        "answer3":"19",
        "answer4":"18"
    },
    {
        "id":9,
        "question":"Jaki jest największy kontynent na świecie",
        "trueAnswer":"Azja",
        "answer1":"Ameryka Północna",
        "answer2":"Europa",
        "answer3":"Azja",
        "answer4":"Afryka"
    }
]